講埋呢次，歐聯冠軍一定勁過乜鬼西甲，英超

全歐洲第一喎
我諗花迷同反利先會唔認同

歐聯：嗰兩場踢得好已經晉級
聯賽：全季踢得好先有冠
你話呢？

出線，晉級當奪冠？

聯賽可以輸下波無壓力
杯賽你死我亡，球王都頂唔到果種壓力

所以就話鏝真係陰功, 無論點佢今年都係要做英撚第二

仲學人捧杯慶祝

daddy

on9

樓主肯用歐聯呢個term
好感動

利物浦5屆冠軍先係英超最強